可唔可以話狗都一直都支持五大訴求

佢哋係黑衫即係一直都支持反送中